係時候對黃種人實施種族滅絕

所有黃種人都應該攞去人道毀滅

push

黃種人係世界上最低賤嘅人種

日本人表示：不恥與醜陋的中國香港人為伍

中國香港人拎去毒氣室處死

黃種人真係好撚bugs 既人種

問題太撚多

我覺得應該全部同白人配種wor

支持樓身體力行做第一先

日本黑心既地方唔比你知啫, 根本全人類都應該滅絕

Agger

脫亞入歐